米津玄師首lemon真係好神

旋律好聽 把聲有感覺 歌詞又靚

不如出年先開po

打上花火

...レモンの匂い
今でもあなたは私の光

最鍾意𠵱兩句

好耐之前就聽
但回味一下 有感而發

正呀海の幽靈都正

係

間違い探し

劇中啲起歌位都配合得好神

海獸之子都好正

more than 550 million views in youtube!!

近排都有聽 灰色と青
好鐘意D歌詞又係